國際特赦係咪痴咗線

林鄭對話會一完佢就直線抽撃 I am allergic to bullshit

推😂

推

up

原來仲有中文版

IN 外國勢力 WE TRUST！！！！

push

Yes

直線抽擊

以為係改圖，點知係真

補返條link

堅料

留名

痴左線

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

wow

型到呢

中文好型

全球睇住曬

好波

一國兩制，高度自治 港人治港 真普選

但係有咩實際作用

好正啊佢地

真係廢話
全部都係廢話

有公信力嘅國際咀炮

終於有間國際ngo 夠膽講得咁明顯

推推

正到

推！

bullshit

撚狗

香港分會

好撚癲

有咩出奇 day1開始已經撐我地
佢地係唯一會出聲撐我地嘅NGO
咩宣明會、無國界醫生嗰D食得屎

好型

呢d post就要推啦

成個熱門都係林鄭對話會

你地班友又話唔會同佢對話 但又要狂討論

做返正經文宣野啦

真係外國關注

好撚正

參議院動態 | 東亞小組委員會聽證會

直播中

92892910

WWF unicef msf orbis全部取消晒 轉咗捐特赦同綠色和平

綠色和平都有出吓聲嘅
當然AI 第一

Push

要去支持吓
佢個page好多藍絲踩場

Connect 埋比利時

佢哋其實一向都跟得好貼

9.27,928,929,10.1
街上見

勁！

成個世界真係睇住我地

型到傻

抵我月捐俾佢

咁型

Action de soutien À Hong Kong. Avec nous, dites stop aux violences policières et aux intimidations des activistes pacifiques.
Signez la pétition : amnesty.be/petition-hongkong-stop

真心型，一早知佢都係鳩up

呢D國際組織平時係冇咩用
但當有政府真係想出手個陣
就會變得好有用

佢地要唔要捐錢
咁多間國際ngo肯為香港人發聲的真係得佢地

好正好癲，我好鍾意

講真，睇完佢場show仲嬲

929

多謝你

ho ball

張圖超型

有料wo

Pp

正呀喂喂

有冇得捐錢支持運作

嘩屌

濕左

［要上熱門］對話已經完咗，各位入嚟再推日程表

五大訴求係底線, 永不砍件, 缺一不可!

型吖

Ho Ball
起碼有二百萬人都allergic, 而且sick of her bs

請善用Google

柒婆廢話好口臭
難聞過啲催淚煙

高質到呢

外國勢力

國際特赦一直都好幫我地

I

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.26

極權如何打壓香港示威？
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
諗到再加

強抽

推呀

直線

捐錢支持啦 肯為香港人發聲嘅NGO唔多㗎

Push ar

佢哋長期有跟post嫁

推起來！！！！！

721

起碼叫幫下口先
好過d乜乜柒柒宜明會

行得好前

9.30 三罷變死城 無人講

國殤日 第一炮。

十一🎈快閃嘉年華
日期: 10月1日
時間: 早上七時正散步🚶‍♂️🏃🏼‍♀️🚶‍♂️🏃🏽‍♂️八時零五準時散去食早餐
地點: 尖沙咀星光大道
活動詳情: 精彩表演，萬人大合唱。
入場須知: 如有黑色氣球，請攜帶。

活動現正招募大量義工深宵和理吹，可以喺公海報名，所有資訊會喺公海發佈！

【突發】十一國殤日 第一炮 《黑色快閃嘉年華》

公海link:

全世界睇住香港呀
唔好衰比人睇

612 721 811 831 新屋嶺

勇天武

捐比佢係無錯既

患難真係見真情，以後所有呢d ngo籌旗捐款我都直接無視算，要錢果陣就咁多嗲，人地出事就縮埋一舊，正垃圾

tell her

仲捐緊係無錯架

呢個組織值得支持 唔會好似其他NGO 咁樣 當香港人係condom

美國帶頭之後
其他人開始埋隊

支持 之前喺旺角橋見過佢地好努力同路人講解
嗰陣冇講到加油 多謝你地

好撚野

幫佢哋做嘢有可能係我一生人最大嘅榮幸

好撚型

拉

Amnesty日夜屌香港政府喎睇ig

屌你正呀喂

有料👍🏽

好癲

唯一一間ingo為香港發聲，連結國際力量，一眾ingo剩係捐錢比佢

痴線 有吉士

手臂咁粗

咁多間ingo得佢同綠色和平有出聲

配合美國慢慢進攻

屌

佢6月已經有出聲架啦

Pish

英文版勁抽好多

為自己曾幾何時喺入面做過感到驕傲

路過

全世界除咗大陸同香港啲官
全部都咁正常

香港黎炸同埋人地612起就撐緊我地

好撚型張poster

9.29 求求你地幫手 入黎啦 推佢老母

謝謝

大家幫手like & share 啦

1,369 人正在觀看•開始串流時間：33 分鐘前

高質

咁係呀嘛

通常呢D組織既報告係可以比政府去For reference
只不過太被動同冇實際權力先好似得把口咁
但美國國會如果拎黎參考成件事已經差勁遠

緊急策略

一、請繼續做國際文宣，將7婆今晚嘅醜態傳遍國際（尤其係美國）
二、10.1舉美國旗、燒黨旗，多一個朋友+少一個敵人（燒中國旗只能製造敵人）
三、10.1火魔法唔好TK

lihk仲多like過佢個po

嘩快到

Like fb

巴絲可以分享下點先可以入到去做？我見佢地香港office請緊人，好想試下

咩係BS?

廣東話版好撚正

Bullshit

唔好下下都講啲令人無力感嘅嘢，做多好過無做

Gundam

高汁！

冇用post勿推

真係痴左線😂😂

Like 左fb 未呢？

少數真係有做事有貢獻嘅NGO

利申幫過AI做過下義工 係好正
推推推

呢個組織其實有咩幫到手

黎啦黎啦。我好興奮啊

Love them

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

Agger dklm 偽善撚

係
好早期就撐

香港人會記得你

小弟之前開過關於連登重整旗鼓嘅建議Po
紅色為新增/修改項目

1. Post自我分類，可以係前面加翻[行動Po] / [文宣Po] / [待FC] / [已FC] / [情報Po] / [國際線] / [突發]

2. 需要巴絲打氣，可以開Po係感情台
(避免詳談夢境）

3. 多分享抗爭一方嘅食店 / 店鋪嘅服務，舒緩身心，又可以俾大家有得唞一唞

4. 多聽多唱肥媽首歌，個人會鬆啲

5. 重推十點鐘光復時間

6. 惜字如金，冷處理分化撚/失敗撚/五毛嘅言論，想鬧佢地可以開口鬧，唔需要係連登回應佢地

7. 推Po直接打「721 811 831 新屋嶺」/
貼文宣圖 / 行動日期時間地點，唔打「推」

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

吊呢張要貼通街

LIKE I CARE?

街上見

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

捱

Jena

真 宜加已經停撚晒捐比呢班友既錢
以前仲諗grad左會join 宜加咁撚樣密切關注同祈禱？仆街啦

勁

我喺AI做過intern 單單香港分會佢地年年都蝕幾百萬 同埋唔似得無國界或者宣明會咁有政府資助 所以其實都好需要大家捐款支持

真正幫人既NGO!!!

要學好英語

推！！！！！！！

超勁

老老實實, 佢地唔係應該保持中立係前線監督警權既咩? 做乜行到咁前

唔好打飛機啦，香港分會啊，啫係張圖係香港人自己整㗎炸

國際特赦旨在讓公眾更多地去關注侵犯人權的事件，以及依照國際法準則及其精神而舉辦的各類活動；亦旨在動員公眾輿論，對侵犯人權的政府施加壓力，以期改變。

又唔係記者
立場就係幫被侵犯人權嘅人

證明哩場政治show係有用，可以keep住大家嘅憤怒

真係1蚊都唔會比依啲所謂既機構 完全無為香港人發過半句聲 仲好意思叫香港人比錢 根本比左既錢都去晒香港分部高層既荷包 要捐既比星火比立場好撚過 未cut既好cut撚晒佢

我地自J唔夠，要加強文宣抗衡

我想講佢啲員工都黃過黃頁

推一推士氣先

「原創新歌」新屋嶺哀歌推到有人唱

新屋嶺哀歌

幽黑夜 羅網外
荒山野 鐵網中
三千勇士
浴血筋骨 皆斷
異次空間 黑暗時段

斗室內 刑法外
黑警 濫暴 皮綻肉開
他遭非禮
賊贓屈供 招架
雪花紛飛 飄落 這喑夏

天佑 新屋嶺
天佑 新屋嶺
天佑 新屋嶺
天佑 新屋嶺

血洗盡 城塞外
蒼天怒 人共憤
以武制暴
儆惡懲姦 正道
願有天光輝 驅盡 這暗霧

光復 香港
光復 香港
光復 香港
光復 香港

927 愛丁堡廣場見

Haha

正

連登冇emoji 你用呀？ 你隻p牌狗

we connect

幫推!!

前線唔夠人? 快d加入我地前線肉成啦!!!
[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer

好型啊

識野喎

push

正呀喂手足，快share!

哇 一嘢扳過去

嚟緊嘅日子都要出嚟！

但特赦組織 唔敢提新屋嶺？

癡左線呀

呀主席 幾靚女

國際特赦都清醒過‘連登仔’
出面仲互屌緊果啲都唔知有幾多個真係‘手足’黎
仲係道浪費時間

一巴車落去

麻煩嗰班只係識出文話呢度好大獲嗰度好唔掂學下點樣搞文宣好過

Support !!!!!!

普通話押韻，可能唔係用開廣東話嘅staff做啵

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

已捐左小小心意

多謝

For example, several people held on 11 and 12 August at the San Uk Lang detention facility near the border with mainland China independently recalled police officers there saying they could not contact a lawyer because there was no phone network.

幾正

其實佢地有乜POWER

咁撚癲嘅

Respect!!

都算提過下，我估佢哋要多啲實質證據先可以再出聲

超型

一個反送中 牛鬼蛇神通通現形
依家知邊啲係有作為 有社會觸覺既NGO
呼籲大家與其捐淨係識祈禱既柒頭皮機構
轉做捐比做實事 貫徹理念既仲好

4年前已開始月捐俾佢地